點解會變左藍黃大戰，我地要對準政權呀

唔係想分化，但大家唔好放重藍黃大戰好唔好

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

push

對準政權 對準春袋

藍色咪政權一部份囉
又點呀

政府最驚我地去除政治潔癖，依加有得打怪升lv仲唔快d把握？

藍同政權係共同體

藍色依班就係政權一部分

人民鬥人民
對我地好蝕底
對準返政權
Lennon wall俾人撕
就好似今晚咁
極速貼返就得
唔需要同對方對峙
對峙嘅只有政權同popo

藍絲戰線要人

唔撚打撚殘藍屍只會令到佢地以為$1000好易賺。
狠心d開撚完大波五分鐘內必須消失

以後警察唔著制服落場我地係咪以後唔出黎呀？

屌你老母

藍絲係要屌，係抵打

但我地應將火力集中政權，由鳩佢地屌下佢地咪算

佢出手圍鳩完走啦

政權先係見標

Sir, Action post, This way, Push, Pls!

對準政權 不分藍黃 只講黑白 都夠砌港鐵
交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

你p牌學咩人不推文
你本身就係不推文

唔好浪費戰力響D垃圾度

Sir, Action post, This way, Push, Pls!

淨係講黑白都夠砌冧條鐵
交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

對待藍絲同對待黑社會一樣
唔好主動出手, 但俾佢地襲擊一定要自衛反擊
雖然話對準政權,
如果人地打你, 你唔自衛, 佢地只會得寸進尺

我絕對認同圍7佢
但圍完走啦

冇必要拖記者黎搞大佢

認同
圍完走啦，拖冇意思

圍完再叫口號

佢再嘈再圍

但冇必要拖到記者黎呀嘛

因為我想話話你廢

Why not both

打大佬都要打咗啲嘍囉先得嫁